[嚴懲黃店] 半島酒店大堂下午茶 LIVE 你問我答

你問我答

幾多個去食？ walk in?

佢係落唔切閘至入到人

二人
都向冇得訂位

茶實mama地？

中間透明果舊乜野黎

我尋旳先見到FB有人開PO講半島只係閂唔切
唔係真心想比人入, 同好假的笑容

其實幾多錢

可唔可以報告下有咩食
網站冇menu睇

Afternoon tea set 一向都係食feel 食service 食環境啦
溝女野

未食 食完話你知

咁你當普通下午茶食評

One person ~500
Two person ~730

半島之後都趕人走

係南瓜蓉同米形意粉

好唔好食？

大洒店股東多謝你

利申 一手

好lu窮L唔識嘆世界

有錢人先食得起

當普通食評

一般啦咪又係咁

高層藍到發黑，巧合渣尋日係

scone係咪可以refill

我都好耐冇afternoon tea

係堅貴

三罷冇清算

正路都係既

當然冇

me2~其實只要一個下午，加比d錢，就享受到
個總係覺得係奢侈的
加上呢4個月都唔會有心機，對上一次睇ge戲已經係6月頭頭睇阿拉丁

有冇狗眼看人低

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

點解係當然

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

當香港咁既貧富懸殊
Afternoon tea 當然係奢侈

冇 我成日都著短褲波鞋入去lobby

佢d茶ok ge

Intercontinental 有無限scone refill

因為英國食tea間間都係可以refill
所以先有咁既期望

哩到係香港嘛

Scone又乾，食完又口渴，狗也不屌

邊忽黃？

rich

佢係落唔切閘至入到人
黃mud Q

點解要live...有咩咁特別

我個人覺得舊文華scone 最好食

琴日唔係講半島唔係想放人入去 同趕人走？

酒店security 部門多數請退休popo 做高層，所以冇可能係黃

利申：酒店業IT9

個蛋糕黃

Sor 想要attention 姐可能

係咪好少人

半島唔係黃

唔好撚on9啦⋯⋯半島黃條撚咩

#寶寶投稿

（請大家手動轉）

見到有人喺度吹奏半島酒店，內心真係返咗無數個白眼。

我同我兩位同事，係最後幾個入半島嘅人，當時佢哋係唔俾我哋入去，但見到我哋係外國記者，所以先至放行。

半島根本上就冇開閘，只係落唔切閘，只係落唔切閘，只係落唔切閘（重要嘢要講三個）所以有20~30個人先入咗去，個經理無奈到一個點，過咗冇耐個閘全落，中間嗰對門神用木板擋埋。

入到去大堂，經理一味同我哋強調唔係唔歡迎我哋，而我內心只係想快啲走。

我同我兩位同事係最後離開酒店，我哋走嗰陣佢哋假到喊嘅笑容，我仲記得，就好似終於請走曬啲麻煩友，終於冇人阻住佢做生意咁嘅款。

高級板繽紛樂

佢琴日係閂唔切門呀屌
酒店冇可能係黃 最直接影響自己生計
炒散果啲都係 冇工開

今日得幾個人排隊 但全full

黃條毛

冇可能是黃

又呃到d港豬去

其實做得咁大都無可能係黃

如果guicci chanel D&G 支持香港咁我真係見到希望

好無食

to be honest 半島食物麻麻哋，食環境 only

琴日第一批入去，聽到經理望住道閘閂唔切，好失望咁“唉”咗一聲

推……

我唔認為會有酒店係黃

收啦

貴，一個月一次既放縱應該可以

其實佢唔撚係黃....

日日食就貴姐，一個月一次邊貴

甜唔甜

利申 好驚甜

下次帶埋我？

拎返啲錢去幫親多幾間黃店好過

其實本身上星期已經想今日食下午茶既

曬命

唔好 其他幾個三文治都好食過佢

True

其實係有咩好事 睇個樣都幾HEA咁

How much

罰唔起

Scone好唔好食？

就算係都至少冇強行趕人走
如果係你 出面有班癲狗發癲 諗到嘅第一件事未必係救人而係自保
笑容就唔清楚啦

白色睇落似蛆蟲

懲罰黃色本地小店啦
懲罰半島jm9

食完真係懲罰自己

人地冇心幫你地架
低調d啦

屋企廚房幾大

逸東黃㗎

我都係講我見到果個PO 啫
黃唔黃唔敢講

以前有諗過食tea set好似$500到？

識玩一定係硬推佢係黃 半島依d有影響力酒店 迫佢歸邊有好處

間唔中去一以ok，但其實留番錢懲罰小店係咪重好⋯？

識玩, 推

好貴呀！幾個蛋糕仔，吃環境，不了！

捐星火好過

樓主on9

之前米高嘉道理唔係發聲明支持年輕人咩？

放人入去根本就係意外，入面大堂班客非富則貴，莫講話俾示威者入去避吖，連平時唔著正裝都唔洗旨意由正門入去

其實都係落唔切閘 哥能半島袋加已經好撚頭痕點同啲紅底交代

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

佢本人支持唔代表佢下邊班高層支持

唔好再ff , 99% 酒店都係深藍，包括呢間

起碼無叫popo入去拉下啦？

當普通食評你一係就開過新post啦
你標題打到咁 嚴懲錯咗唔緊要但又要繼續推

我自己就覺得成抽野最好最好食真係scone
我都係為個scone而去, 我上個月去食
下次就咁去佢間舖頭買scone

個GM都算醒嘅，吸取港島個間酒店嘅經驗，無趕大家走，又無比popo入，等大家慢慢離開，2邊都無得罪到

正路做法。
btw, 酒店業暫時除左eaton叫做比較黃之外其他果d多數係藍

無錯 方向岩！

唔即刻趕大家走算係咁啦，但懲罰就唔使啦

其實意外又好乜都好
反正宜家旅遊業收曬皮
錯有錯著，承勝追擊
比佢地知道支持香港人先係生存之道
就會越來越多地方開放支持示威者

上多層食芝士火鍋都無咁貴

點解要衝過去奶
酒店業九成都藍 仲要藍到仆街 靠旅遊業維生

可能已經將cctv俾埋黑狗篤灰添啦

間野藍到仆街
唔想做得難睇咋

幾件cake 幾杯茶= 五六個6200 啦

酒店業多藍屍 得後生黃

唔好再吹捧佢

一個月一次已經太多

Sor 你當普通食評

還可以

半島下午茶係無得訂位，但如果係住客，可以直接打電話比禮賓部訂位，到大堂禮賓部有專人帶入座! 平時買唔到半島特別產品，例如月餅，禮賓部一樣可以供應!

隔一排先啦

［和理非］淺議黃店的分類框架

我近排都日日食黄店lunch

咁都曬命？

唔明

大前提你要係住客，半島下午茶普普通通，可以試下公治

Two person $800 埋單

我prefer 舊文華scone

有咩咁好食 睇落好hea咁

我食哂

當然有啦

樓主你炒車了
之後落閘了

Check 左大概四百尺

佢純粹想曬命

One person $500

我會攞幾舊水去國難買咭片囉

好似話唔係黃喎
低調處理？

對於國難我有少少保留，佢出發點係好嘅，不過脾氣有啲小朋友

驚如果趕人走 會比人裝修

唔緊要啊，咪俾佢試下黃色消費力，如果佢唔領情咪無下次

係英國先會
同朋友吹下水，hea一個下就，無價

乜咁啱呀

Verandah buffet lunch is better than the afternoon tea with so many Chi-na on ground floor, my two cents.

The jam there is quite yum indeed.

Felix 不了 Gaddi’s 就好

其實我唔係衝

咁快就衝去幫襯
炒晒車

好撚威咩？我都去過幾次啦，on9

普通偉大既美帝國人都食得起

洗唔洗live
啲嘢都唔算好貴
不如幫襯黃色小店好過啦

真 但家下舊文華scone 都難食過以前
家下覺得intercon scone 最正

酒店仲等緊做大陸人生意
點會真係表態啊

buffet幾好食

老老實實D酒店立場只認錢做人,成班人衝入去避難,D差佬用懷疑罪犯入左去,D客就慘了,成幢封左佢搜,成個公司有一半人落鑊炒

我十年前食，價錢係一半咁上下

都話半島唔撚係黃
只係落唔切閘

地區蚊形黃店都未懲罰到 幾時到半島

50蚊一個人我都覺得貴

原來係咁！唔撚再幫襯！

前員工 表示環境一流，食物九流

我有身體力行支持 各位放心
有錢出錢 有力出力

以前啲月餅就好食

海南G飯都正

講真afternoon tea 你做真係為食野咩
即係夜晚出去飲嘢真係為飲嘢咩

嘩屌 半島下午茶都叫曬命
你話我無聊就要attention 而開po都冇咁嬲

身體力行支持 我做足

有諗頭

食飯都係睇同咩人食既

我坐另一邊
你毒食？

Had buffet at Verandah twice. All I can say is that it’s overpriced. I prefer either island Shangri-La or Conrad buffet.

Rose jam got me wet

本身已經諗住今日下午茶 咁啱姐

判下判 幾和味

Jm9 夠有人食大快活都po啦 食個下午茶都叫威 你估我第一次去？

大把支那人食 不過今日多鬼佬

我有架 已經盡量日日黃

夠鐘就拍咭入房 阻人扑野

Intercon有無限scone refill

我prefer Shanghai-la

講真有咩企業唔係等緊做大陸人生意

金拱門十年真夠係

我盡量日日黃lunch

黃小店優先

博士有冇料爆

係
即興冇計

我都係即興半島姐

燒春袋架

真係唔好吹奏商家佬

D&G
記唔記得2012年嗰時
見你係港豬
相都唔俾你係門口影呀